有無男朋友係巴士控

點算好，行行吓街訓落地影巴士都唔影我

抵

咁樣影法
影條春咩

佢寧願屌死氣候都唔屌你

同得毒撚巴膠拍拖都唔好樣得去邊

細波但有腳

飛鳩佢即刻

樣啊 講咩又波又腳啊